琴日食完元氣

今日肚痛

明明食三文魚多，吞拿魚食左兩件...